新手想玩滑板

有咩要注意?

仆街唔好喊

巴打想踩咩板 我都想搵人一齊踩

正常果d

咩係正常花板、長板？

最普通果隻 叫咩?

連自己想玩咩都唔知點搵同好

高速撞入去之後要即刻走

撞入去邊到

一齊？

想玩板但係未買

巴打邊頭玩開 今日買咗塊花板 咩都唔識 想揾人一齊由零學起

住天水圍 仲未買

ching買完會唔會一齊去玩下
我都住係天水圍

花板 我唔知叫花板

你玩開?

我準備買咋新手

買左塊成千銀 擺左1係度無咩踩 有冇沙田友一齊玩

係邊到踩開

滑板谷